愛國華 定期表揚區

歡迎手足透露華哥更多個人消息
比個機會手足認識華哥

正常樣

無手足爆料

想幫佢搞治喪委員會

華哥貢靚仔都話自己正常樣
叫禾典生存落去

華哥個嘴脣去咗邊

華哥

368

你又開po，各位千祈唔好推

各位手足請停止推po !

啱，咁推法對大家都無好處